大陸人真係好撚變態，乜閪都要扣港獨帽子

遲d連食啖飯都話你港獨
呼吸都係港獨

茂獨

由佔中已經係咁，喺佢哋眼中，反共已經係港獨份子，佢哋唔會care泛民定本土。

唔好意思，借個位promote下。香港人贏唔贏靠尼個：

非建制區議員平台

因為鄰國洗腦
一鳩過反建制就係港獨

明明五大訴求都無香港獨立

美帝亡我之心不死

存在已經係港獨

同以前南韓一樣
唔鐘意就話你係赤色份子

你有無香港身份證呀
有就係港獨
goodest logic

唔扣落你個頭度點打柒你呢
佢淨係得呢招